廢老：宜家d大學生唔識咩叫尊師重道

開口埋口就屌老母 唔尊重老人家 搞到立立亂 我地就唔緊要 佢地自己搞亂自己受

唔怪得你俾人屌 早死早著喇 屌你老母

最撚唔尊師重道嘅係毛澤東，搞個文革出黎，批鬥自己老師父母，死左好多人。

我地自己受咁關你撚柒事咩 死廢老

有料咪尊重 教畜就不了

其實佢哋講嘢有冇用過腦
搞到我哋唔緊要？
如果真係冇所謂嘅話咁多嘢講做乜啫

為人師表有做過令人尊重嘅事先啦

唔知係咪知唔知自己剩番幾年 所以覺得唔緊要

我地都係毛澤東